它們能讓內容更具包容性，讓你觀看外語電影，而且還能讓你在安靜的環境中欣賞視頻和視頻通話，更快地瀏覽視頻片段，甚至更專注於你正在觀看的內容。 瞭解如何在視頻通話中添加閉合字幕，Netflix和更多|David Nield | 2020年8月28日|大眾科學 
 它的防水設計可以在水中漂浮，所以它非常適合在船上或晚上的釣魚旅行，而且一個方便的鉤夾可以讓你在不用的時候把它固定在包上。 應急場景和戶外樂趣的手電筒|流行科學商業團隊|020年8月27日|流行科學 
 TikTok增加用戶的速度遠遠超過大多數社交媒體平臺。 “十年交易”:收購TikTok將如何改變微軟|020年8月25日 
 你可以重新利用一段內容在Twitter上發佈一些內容，在Facebook上發起討論，在Instagram上發佈編輯過的片段，或在LinkedIn上分享一篇簡潔的博客文章。 危機期間保持社交媒體活動的四種策略|Roman Daneghyan | 2020年6月30日|搜索引擎觀察 
 除了麻花辮，研究人員還開發了柔性電極夾。 頭髮粗糙捲曲的人的腦電波現在不那麼難讀了|勞拉·桑德斯| 2020年5月5日|學生科學新聞 
 在這段視頻中，十幾歲的米娜在拉瓜迪亞高中(LaGuardia High School)的一次戲劇排練中被激怒，扔了一個手機。 Nicki Minaj:高中女演員|Alex Chancey, Daily Beast視頻| 2014年12月30日| Daily Beast 
 查看SCAD主席和創始人Paula Wallace在2014年薩凡納電影節上的獨家採訪剪輯。 Joe Manganiello是誰? Sofia Vergara的Fiancé關於努力工作的價值|每日野獸視頻| 2014年12月29日|每日野獸 
 以合理的速度，我和丈夫在我們家附近的小路和小路上旅行。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 這段視頻在網上瘋傳後受到了大量批評，並被國家頻道下架。 希特勒在泰國很強大:炸雞，t恤，和政府發佈的宣傳片 
 這個國家正在快速建造房屋，這需要大量的移民勞動力。 合法但仍然貧窮:大赦的經濟後果喬爾·科特金| 2014年11月21日|每日BEAST 
 “這是我見過的最忘恩負義的一群騙子，”卡普叫道，急忙向第二個男人走去。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 Clip仍然拿著他從墨西哥人的同伴那裡奪來的棍子，他擺出威脅的架勢。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 馬特在門口站了一會兒，尋找著卡普; 但是，因為他看不見他，他就回到了房子裡。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 他推著他的機器穿過大門，卡普也拿了自己的輪子，準備跟著他走。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 這條路有些坑坑窪窪，有些地方還撒著沙，但卡普拉著他的機器一路向前走，他們走了三十英里多一點。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯